奇幻潮

有冇人記得呢套野，好想再睇

重生校園

好似係六合彩

睇咩架 無乜印象

記得有個係話一班人入左鬼屋要唔知符合咩條件先可以走，最後成堆人死9哂

奇幻潮真係好睇，同宜家個套請勿關燈根本無得比

好想睇 細個睇完唔敢熄燈瞓

殺入，斬手腳？

複製人出返黎

類似複製人，將d壞學生複製，再將複製出嚟變成既好學生送返去俾d家長，而原本既真學生就會以後留係學校
sor for 1999

最記得呢個

好似兩三年前有重播過

最後一男一女互插死

情比金堅

情比金堅 ，好深印象

當年個個等睇鋼鍊

仲有玫瑰紋身

YouTube 好短，有冇邊度有得睇返？！

係呢個啦

咩黎？幾時做呀？？

最記得呢個
因為當年要睇蔣雅文

幾時有重播 好想睇

呢套正呀，想睇番

完全係正到不行

就係佢啦!!

推

正

星期日晚11點
大陸網劇買返黎播

個片頭咁恐怖嘅咩

無記錯係講佢地每入到一個班房到就要根據間房比嘅提示 要佢地留低樣物件 例如手指
最後得返一男一女 佢地其中一個人要死另一個先走得出去

複製個仔女再修改做完美

個結局先心寒，個父母帶住個新仔，個原裝仔叫佢父母，對父母望一望當睇唔到繼續行

稍後請收睇鋼之鍊金術師

月經post

當年有幾多細路為左睇鋼鍊而留下陰影
仲要播完奇幻潮再整隻合成獸你嘆

要睇鋼鍊第一集就要睇四人歸西
睇完重生校園嚇親仲要睇合成獸

當年小學拉住啊媽陪我睇
啊媽仲笑我生人唔生膽 有乜好驚

比部lift夾死個幕咁多年都仲記得

記得有一集係麥包可以許三個願 佢個仔工業意外死左 然後話希望個仔可以返生
阿仔個身插住碌竹滿身血拍門嗌「阿爸阿媽 我返黎啦 開門啦」童年陰影
邊到有得睇返?

七色天珠

當年都係比佢嚇親 之後大個睇番就

我番黎飲湯啦！開門啦

連登咁多中學雞唔知咩黎架啦

入樹林盪失路個集條女呷醋唔信個男朋友ex

記得有個預知未來

1314?

有一集 講做一日死神 都幾好睇